二周目世界嘅神 你問我答

好悶 有無人同我傾計

媽媽有無教你有病要睇醫生

我老母成日都唔係屋企架

係咪好寂寞

係

你點確認你係第二週目嘅神？

等緊人敲碎黎救你?

中出過油奶幾多次

唔通得三週咩

乜撚呀 我出左黎好撚耐啦

淨係係結合個日中出過一次 永世難忘

你都戇撚鳩
唔俾你係第二十二 第三十二週目

人講乜你就信乜

屌你我親眼睇過架嘛

親眼睇過前面有幾多週目？

咁咪已經超出咗你嘅能力

因為你只係二周目嘅神

咁我可以穿越架嘛

駁唔撚到

樓上咪答左囉 做乜鳩呀你

咁你去咗其他周目咪唔係神？

你又點返返去？

醫生點講

仲以為你話佢

世界之間係通連
我一日成為左神 我一日都可以穿越 隨時都可以

講乜鳩